
                      Rise of the Silver Surfer es la película de verano perfecta, es decir, si tienes ocho años o menos. Para el resto de nosotros, la secuela de los primeros Cuatro Fantásticos que acumularon milagrosamente más de $ 150 millones en 2005, es un agujero sin trama, sin cerebro e ingenioso. No es tan horrible como la primera película. Simplemente horrible en esa fórmula que mata tu espíritu y toda esperanza para las películas de verano.

Esta vez, los Fan Four (si necesitas sus historias originales, solo buscalos en Google por lástima) intentarán evitar que el malvado Galactus destruya la Tierra. Dios mío, ¿no son siempre? El Silver Surfer es la nueva arruga: ha sido enviado por Galactus para avisar a la Tierra. Imagínate. Hay dos efectos especiales brillantes y elegantes: Jessica Alba se cae desnuda de un edificio (está bien, no ves mucho, la película está clasificada como PG) y Silver Surfer, las computadoras lo diseñaron como el mejor trofeo de surf de todos los tiempos. El resto se oxida rápidamente. Con las debidas disculpas al Marvel Comic que apareció en la década de 1960, los Cuatro apenas lo cortaron como Fantástico en pantalla.
        
            